啊~~自首從來不易，這個佳佳早已知~~

潘母這日方發覺，蠢女人太幼稚~~
若是比佳佳再揀多次，落手會更加易，
就算一屍兩條命，大粒墨，不介意。

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

之仇從來不易？

但到底幾分傷心幾分痴，
聖公會裡某位管姓的牧師，
誰要你再說等佳仔抖抖先。

這個界界早已知！
盤母這日方發覺，循女人太幼稚！

教會聖詩

符合返管牧師ＳＴＹＬＥ

死返教會啦

好唔掂喎大佬

這個界界早已知

依首係陶傑

係！山妹sick gor